這種指導與醫學現實不一致，因為內部損傷——特別是在肛門或直腸——也可能是性傳播的結果。 為什麼猴痘檢測比它應該做的要難得多傑弗裡·克魯格 
 尿液中草甘膦含量較高的人所生的嬰兒，其肛門和生殖器之間的距離也更大，這與較高的男性荷爾蒙水平有關。 這種農達成分可能會導致癌症——但是環保局不會禁止它 
 肛門後,中位數; 前觸角,萎縮; 腳寬。 大英百科全書，第11版，第11卷，第5片|各種 
 肛門幾乎總是頂生，很少背，在離身體末端的一點距離。 大英百科全書，第11版，第5卷，第7片|各種 
 肛門橙色，為產卵提供剛毛。 外來昆蟲學插圖，卷2 |德魯德魯裡 
 肛門通常在膜的上半部分或口部，而且從不外翻。 大英百科全書，第11版，第八卷，第10片|各種 
 肛門在後橈骨間，在口腔表面，被瓣錐體閉合。 大英百科全書，第11版，第八卷，第10片|各種